行動啦，仲係到研究林鄭同監警會講既野，訓撚醒未

公義唔係單靠食黃店就爭取到

都要拋舊磚出黎先得架
定係有軍火準備好